[用字小心] 記者引述警察所講既野時請用 "聲稱" 而唔係 "警方指"

指 - claim (有證據support)
聲稱 - alleged (bare allegation)

依家班狗播下網絡短片 自己出啲無 supporting 既facebook post 就當係事實
以前拉人都攞啲道具出來玩下叫做係有啲support

自推

幫推

推

留意佢地每日警方記者會係佢地自行演繹法律

並非法庭、律師意見

但係警方指起碼知道後面係鳩噏

想保住份工而又有罷工效果？輪更制幫到你

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

綠曱甴聲稱

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

係

當班狗講佢地一方既講法時，記者用警方指會令我覺得佢係”正確”

舉個例 :
民陣表示有二百萬人上街，警方指最高峰時有三十萬人

v

民陣表示有二百萬人上街，警方聲稱最高峰時有三十萬人

可能係我中文差

push

冇人推

用字係重要

例如
C 了 如果說成自衛制服犯人
大家會明個動機係正面

原來都有人同意

同意

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

有錯求屌

你用英文去解釋中文會唔會搞笑左少少
但我同意聲稱係比指更負面
但指絕對唔你你claim個個definition

呢個重要